懷疑自己有焦慮症，啲腳毛忍唔住抆下一條又一條

定係算自殘
抆到啲腳毛倒生
好痕又好痛
對腳紅撚晒一點點咁好恐怖

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

啱啱挑左兩條倒生毛出嚟
又流晒血咁款

你真係好可憐....

掹腳毛唔夠，要掹埋閪毛
無錯，唔係撚毛，係閪毛，你個d 應該係閪毛

by the way 真係有焦慮症要放鬆心情

如果我對腳係閪就好
可以自己解決

其實我都應該有抑鬱，精神放唔鬆，訓覺五六個鐘之內就醒，想訓多些都唔得

屌 我都係
呢排日日瞓得5，6個鐘
明明日頭好眼瞓
到夜晚又瞓唔到
朝早又會自然醒，不過好撚攰瞓唔返
個人好虛

巴打生活好大壓力？

呢幾個月有邊個香港人壓力唔大

無計我都係，日頭做野無咩精神，諗緊方法訓得好啲

你又講得無錯...但你忍唔到手抆脫毛...

係咪近排精神太緊張呀，聽下歌放鬆下啦巴打聽到都覺得痛

我都好鐘意.......抆斷左都要了返出黎抆到個根為止
如果有黑色一點點又好鐘意唧

有咩歌好聽

抆鬚都好正
又冇咁痛
上左癮點算

你只係有拔毛癖

你走啦 我唔想搞大佢

自己google88

屌你老母 好眼瞓
但瞓唔到

頭髮同鳩毛我唔會抆

好想有隻性格好既貓可以撚下
上次去嗰啲貓cafe 瘋狂摸貓